Tenet 天能 演算法 = 公程式

宇宙大爆炸

宇宙通行證 = 旋轉門

旺角阿伯係逆行人
所以旺角一役之後冇人再見過佢
因為佢係我地角度係變返後生, 所以唔認得佢

電腦大爆炸 sor

嗰個可能係精神失常左個連登仔老咗

姐係樓豬

《媽媽今天被川普叔叔制裁了》

諗起呢篇文

炸爆大腦電 黨產共國中
意創有好你主樓

唔通旺角阿伯係街仔

啟動公程式=演算法

樓主個名

你個名都唔弱